深水埗連農牆叔父揮刀!

深水埗北河街隧道連農牆被破壞

一名男子拎住一把菜刀破壞連農牆並與反修例人士口角

唔知有冇人share咗，大家出入要小心

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

Push

Cls

大陸狗

耍關刀就返屋企啦呀叔

到底係因為窮所以咁撚癲
定係因為咁撚癲所以窮

金雞2 啫啫輝

黑色警告，大家唔好硬碰，係付近叫人唔好過去，報警。

啱哂,

報警, 激到佢慶一慶

等黑警嚟擋刀

藍絲唔出黎譴責下既喂

推

錯哂方向
黑警嚟到都唔會拉佢
拉佢都唔會起訴

應該幾十年一齊制服佢
用索帶或繩五花大綁掉响地下等記者影相

一來做良好市民
二來羞辱藍絲
三來顯示差無鳩用

係咪到而家仲唔識玩？
網上恥笑0作用

現場得班學生仔同師奶，再加上空手/直遮進刀就算學過野既人做都極危險，最好都係叫黑警安全啲

武勇係好，但係佢斬傷你都未必俾狗拉既情況下制服佢有太多不必要風險，搏唔過

肉搏條撚咩，買兩打可樂都掟死佢啦

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

CLS

窮撚多愛國，但國不愛窮撚

叫左警犬未呀,唔好又食生果就當解決

1毛呢 ?
警犬呢？